［紅色警報］中共最新赤化計劃：校長推薦2.0 - 推薦學生可以跳過公開試 入讀所有課程 擺明俾位腥港人讀哂神科

長文但希望大家俾少少時間睇吓

黨報最近大力推

課外才能出眾 校長推薦2.0未放榜先取錄 2019/6/29

【明報專訊】教育局轄下學校課程檢討專責小組的諮詢文件建議，大學應維持中學文憑試（DSE）成績核心科「3322」的一般入學要求，但鼓勵提高收生靈活性。小組建議，於維持現時「校長推薦計劃」不變的情况下，推出全新「校長推薦2.0直接錄取計劃」，大學毋須待DSE成績公布，便可直接取錄於非學術範疇才能出眾的學生。

每校多兩名額 限指定課程

現行計劃下，在DSE成績公布前，受薦人可獲大學有條件取錄資格，但其DSE成績需達指定要求才獲正式取錄。小組建議的全新計劃中，每間中學可獲兩個額外名額，由校長推薦於非學術範疇才能出眾的學生，修讀大學建議的指定課程，例如設計、體育及音樂。大學可考慮校長推薦的意見、受薦人校內成績、學生學習概覽、以及比賽和活動的經驗和成就，毋須待DSE成績公布便可直接取錄。

接受學額即放棄聯招

現時DSE成績於每年7月公布，專責小組主席陳黃麗娟說，期望大學日後可於約4月公布直接取錄結果，若學生接受，即等同放棄聯招申請，亦不能改變課程選擇。

新計劃毋須考慮受薦人的DSE成績，被問到會否擔心有學生獲直接取錄後隨便應考DSE，小組成員郭永強表示不會，亦相信校長「不會推薦如此不認真讀書的人」。他又說，希望透過新計劃傳達信息，不僅學術成績才重要。

⋯⋯

依家官方講法係‘未必’包括神科
但劉鳴偉條撚屌已經吹風要包埋
講到明就算唔夠分
都可以用校內成績、面試表現俾佢讀

小組官方成員、教育局副秘書長康陳翠華指，新推薦計劃適用於大學指定課程，未必包括收生分數高的「神科」，但不認為參與計劃的學生成績一定較差，強調他們不應被標籤為「次等」。按「校長推薦2.0」建議，學生可報考計劃內一間大學的一個指定課程，成功被取錄的學生會於4月前收到通知。

細劉：

‘新計劃的好處是學生的文憑試成績不會影響大學收生決定，不足之處在於規限學生可報讀的學科。為擴闊學生未來的職業路向，大學應讓學生按興趣和能力揀選任何課程。

⋯⋯有教育局官員直言，這未必包括收生分數高的「神科」。儘管「校長推薦2.0」提高這些學生入讀大學的機會，卻限制他們的未來發展，社會不應就此「收貨」，而是促使大學開放所有課程。

必須指出的是，學生的才能和興趣，與職業路向非必然一致。又舉例說，一名少數族裔學生醉心音樂，曾獲取無數獎項，可惜中文底子不好，沒有把握在文憑試中文科達「3」，惟其校內其他科目成績卻有不俗表現。他的志願是在大學修讀法律，他日成為法官。若按諮詢文件建議，他很大機會透過新計劃投考音樂系；反之，如果大學開放所有課程讓其報讀，他可能會揀選法律系。

指定課程不包括「神科」？

大學指定課程的第二個可能性，是不允許學生報讀如醫學、法學、環球商業管理等「神科」。再以上述的音樂才子為例，即使讓他報考法律系，學院的遴選委員會將參考該學生的中學校內成績、校長認為其是否適合就讀該學系的意見，以及進行會面以了解其會否是可造之才。就是說，取錄與否視乎其成績和表現，最終決定權在委員會手上。任何人斷不能因為學生的中文成績較差，而否定其修讀法律課程的能力，事實上本港不乏中文能力稍遜的外籍法官。‘

佢有講依家都係一千人左右
所以影響其他人入讀機會極少，係妖言惑眾
哩啲計劃用哂喺法律醫科等既話
比例一啲唔細

唔好忘記大學中學都有好多紅底
佢哋揾到紅底教員扯貓尾俾自己友讀哂
係全無難度

衰過讀asso升u的人
Asso都要有敗者復活戰打餐死
佢地就正宗後門到不能的後門狗

非學術範疇才能 包括 :
1. 舔共
2. 愛國愛黨
3. 仇美仇外

唔知我有冇理解錯，
每個校長可以推2個人？
大學有冇話最多收幾多個？

要送禮俾校長先有機會讀書嘅日子指日可待

應該係每個學系自己決定
但校長實有辦法向學系施壓收蝗種
例如玩財政，升遷，續約

屌咩

相關計劃仲諮詢緊

傳送門：

16.9.2019 截止

要盡公民責任，踴躍比意見政府

好似以前都有mature student計劃？

唔知
報紙話舊校長計劃只包音樂設計之類
細劉條撚樣吹風話應該包所有科
全港校長每人兩個名
之前係約每年一千人
用嚟入神科可以掃好多位

721

有料唔怕競爭

推

【勇武】逐步建立香港武裝力量

屌你老母

點解香港要走回頭路? 咁即係擺明賄賂啫

遲下有料冇關係人地都可以唔show 你
第時最緊要同校長打好關係

下

咁啲學生妹

唔撚係啊屌

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

咁樣將來就會有一大堆支那律師

H漫情節

痴線，直接破壞香港敎育，到時比錢買位就可以上大學『使燃讀呀！』
校長又可以有紅包收搵外快真係正，完全大陸化

721 見

支國已經有

DQ一事已證實沒撚用 應該煲大佢妖魔化佢

最叻就係將權力交俾非民選領袖

暫時都係集中反修例同721
下一單係哩樣

咁做女同學會點賄賂男校長呀

打交出眾嘅未來黑警終於可以唔讀毅進入大學

asso好撚激烈唔係講笑

收紅包事少，賣陰道事大

第日仲邊有靚處女做老婆

老老實實
你band 1校長推薦都仲可信
band 3校長推薦憑咩有捷徑入大學

WTF?!

唔撚係今日既事, 十年八年前開始 finance, law 呢啲最搵錢既行業, 由香港人/鬼佬主導變到今時今日大陸人/鬼佬主導, 香港人根本冇得做, 金融只能夠做到middle back office.

根本係國家政策, 香港人只能做賤民

中學成功統戰後就搞呢啲後門嘢，支狗改不了吃屎，將貪污腐化走後門既風氣帶到香港

監控燈柱呢咁

依家係生意上競爭
哩招係源頭赤化

都要

年青人慘了
神科比有背景既人霸晒

基層成日奶共 仲想出頭？

AL年代枚長推薦計劃
經過面試都只係conditional offer
2.0大陸狗就可以直接跳

癡撚線好似當激你唔死咁

推
請於二零一九年九月十六日（星期一）或之前，以郵寄、
電郵或傳真方式把書面意見交予專責小組秘書處：
郵寄地址： 香港灣仔
皇后大道東 213 號
胡忠大廈 13 樓 1301 室
學校課程檢討專責小組秘書處
電郵： taskforce_cur@edb.gov.hk
傳真號碼： (852) 2573 5299

可以買學位了艾粒hong kong

唔係送禮咁簡單
根據中國嘅例子
應該係要畀校長破處先有希望

校長肥肥囉

仆街，有咩可以做

齋畀錢係唔得嘅
仲有潛規則

請問「畀校長破處」英文應該點寫？

女同學加媽媽先夠

後門狗

Asso仔表示難過
讀餐死都唔一定入得返大學
腥港人就可以走後門

痴線
呢個計劃推出左，做校長真係可以用offer 去食女學生同家長
你俾我屌我咪推薦你囉
根本誘人犯罪

屌你老母 我地之前讀到咁辛苦為乜

push

嫌香港唔夠人治?

做幾多功課24小時溫書都冇用

屌，淘寶都唔駛，直接自選。

校長發達了

仲唔擺上baby kingdom weconnect

Mature Student都會要求證明中英文能力有返咁上下
甚至要睇埋你有冇咩publication

但而家呢個係直接跳過哂呢啲
校長出句聲畫隻龜
大學就可以出firm offer
連conditional offer都唔使

同埋Mature Student報嘅時候起碼都23歲 甚至25歲
要佢地拎返5年前嘅公開試成績本身都唔係representative
Mature Student計劃原意係second chance
等當年唔論咩原因讀唔到U/ 想讀嘅programme
可以要搏一次
呢批人磨咗幾年 個歷練都會比DSE直入嘅學生多
理論上會更加成熟

721見!

反佢老母 !

721金鐘見 !

文宣呢!

屌你老母究竟中共同啲奶共撚幾撚時死
依啲垃圾物種真係唔該永不超生

推呀

成篇文都唔撚啱邏輯架喎
係咪on9

姐係比錢入大學啦
價高者得

有條件收生依家都不嬲有
但你最低都要符合3322

Push

即係中學程度都可以做醫生律師
仲衰過毅進仔做警察

即係鬥邊個封利是大啫

要同bk既jm 講！！！！咁樣會影響到佢地仔女入大學架！！！

遲d有潛規則，要幫校長含

屌佢老母

十幾年前中/小學縮班，有學校直情話想搞寄宿

屌終極後門狗
搞到成個大陸咁关系关系

on9

我地搞反壟斷 機會平等
偉大領導層就走黎我地到搞反競爭 特權階級優先
吹鳩漲

960萬平方公里仲唔夠玩咩

咁樣同廢掉教育制度有乜分別？
完全任校長亂黎

而家靠關係連走後門都唔駛
直接進化到光明正大？
傻撚左呀

要培訓親共法官，親共醫生。

即係由班校長話事？直頭反智

校園赤化校風敗壞支那紅包陋習將全面入侵香港校園

立法會議員葉建源 教協馮華偉喺時候出動搞搞佢喇！

留名睇支那雞陪校長玩齊十八個洞就做醫生

餵埋春藥

又黎
呢個時候推

到時大把處等住校長破

一次性已經唔work, 要轉長期性

不如直接去大陸讀啦屌

一名少數族裔學生醉心音樂，曾獲取無數獎項，可惜中文底子不好，沒有把握在文憑試中文科達「3」，惟其校內其他科目成績卻有不俗表現。他的志願是在大學修讀法律，他日成為法官。

乜野垃圾例子黎
音樂撚會去做法官？？？

一定要擺去BK俾佢地睇

少數族裔係咪表示支那人

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

唔理衝唔衝 721金鍾

Pish

NDS見一個排一個

依單嚴重到仆街 根本就係學校版信用制度. ...

屌你老母啦

咁即係出貓 ，咁唔公平！！

屌你老母 姐係個個都讀牙醫醫科
諗起第日睇醫生個醫生要我講普通話就躁到仆街

推 癡撚線 真係係香港推特權階級

咁全世界都唔洗讀書，幫校長含撚就得？

又賣港

又搞權力下放，人人貪污

正苦真係short撚左

大倒退

教育體制完全赤化

依家大陸出世，係香港讀研究生
都難避外國審查
用哩個方法，可以安排腥港人由細喺香港讀上嚟
中共一定用哩個方法安排科學間諜滲透外國
或益啲本來唔夠分既權貴子女享用
直到香港都玩爛埋為止

憑咩直接取錄？唔使in？

721見！

要in
但冇咗公開試既硬性要求
就大把位益自己人
諗吓依家幾多支那校長
俾吓壓力系主任咪得

參考港交所李屌+

in完權貴子女大讚一表人才
普通平民就唔掂
任佢講啫
你邊吹得佢脹

咁先可以融入大灣區

［每天更新 人手置頂]7.21 香城Online終極裝備手冊+懶人包（有App)

AL年代啲校推係咪conditional offer?
你老母unconditional offer想點

學位世襲制

直接接洽大學校長俾conditional offer 就得啦

考試制度再奇怪，都未至於淪落到人治
權力下放到中學校長身上，一定陪隨賄賂同不公
真正要做嘅係令新一代喺升大學以外有其他好出路，而唔係亂鳩咁推佢地升大學
如果乜鳩人都要推佢升大學，學台灣100%升學咪得囉，洗撚要呢啲充權方法，弱智

一定要清算呢班港共 否則香港真係變大陸

屌你老母，中四至中六個啲日日操dse，asso/hd博命讀番上大學。仆你個街依家俾蝗乜都唔洗做就讀得大學

721港島見！

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

中學校長收利是時間

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

林鄭賣港實證

唉

dllm推爆佢

第三點應該係仇美仇外，並同時持有外國護照同物業

屌
又係有錢人傳奇故事

```

```

721前可以做到嘅野, 入去睇睇

以後有中國學生 考獲33333讀到醫既時候來了

asso上嘅有唔少仲勁過啲直升嘅高分低能

九品中正制？
支那一定想翻去毅進南北朝

幫手推721post

up

只接受到運動員

痴撚線，唔理咩奶唔奶共嗰啲住，齋係呢個制度已經好唔公平。要公開試黎做乜？公開試係一個把關，ensure入得u嘅人都係最好嘅人。如果呢個制度可以被破壞，咁所有人考黎都冇意思，一齊唔好考啦

對本土學生唔公平

人治

cls!!

On9

只要愛國愛黨讀博士不是夢

屌老母

屌你咩 咁我呢啲成績差但打生打死諗住駁返入大學嘅人為咩 到時個個比舊錢你就有得入 到我地你就話冇哂位 公平咩

條二世祖幾時死

求學不是求分數

係求親共

香港唔洗5年真係會變中國2流城市

唔關親唔親共事，呢樣野完全破壞哂公開試公平既原則，根本係大開方便之門比權貴，痴撚線

對d肯讀書嘅人好唔公平
擦鞋就上位。

應該好似美國咁，運動好既只可以選擇運動科。
你俾個打nba既讀神科，除咗浪費咗個位，仲可能浪費咗個人。

痴撚線走後門計劃

綠色通道益權貴